買糖送牙籤

開果陣都唔覺 開完冇啦啦有人條牙籤

細蚊仔睇唔到食左點算

原來包包都有
自膠 不要推

樓主出咗毛未

係咪俾你拮住粒煻嚟食

係

第一次食？

枝牙籤要食埋

主要係食支牙籤

樓豬發現新大陸
年輕真好

新移民？

細蚊仔先無你咁on9

藍色好味 細個會一次串哂黎含

岩岩落黎?

柒到核爆

好撚柒
笑到我

樓主應該都幾後生

買牙籤送糖呀

樓主小學幾年級

咁柒嘅。不推文回覆啦！

笑死